話自己中立 仲更加無性

是咁的
我荃灣返工 8月5罷咗工
其實一早都預咗有個廢中同事唔會罷咖啦
我個部門得佢一個唔罷
當晚荃灣斬人啦

到隔咗幾日見到佢好心問問佢有冇事啦

佢。我。

你8月5有冇返工呀？
返唔到呀 我前一晚去咗元朗
果朝無車出黎
咁就好啦 因為荃灣果晚好大件事？
有事咩 我唔知喎
斬人喎 斬咗好多刀
黑衫斬人？
黑社會呀 撐警果班呀
電視無講喎
tvb點會講呀 剩係鬧黑衫咖姐佢地
仲有警察係民居放催淚彈
前面無示威者都照放 小朋友都中彈
（我開始眼濕濕）
點解警察要咁做 無理由咖喎
我都唔知點解 不如你去問警察
警察無可能會傷害無辜市民囉
我有片 可以俾你睇
唔啦 我不嬲都中立 兩邊都唔關我事

我一直都係微笑同佢講野
佢一句中立 我即時忍唔住黑面
第二日 佢仲同其他人講話我好激進
唔敢同我講野

推

最撚憎中立撚
講撚到禁好聽未姐係助虐撚
佢哋比藍絲更仆街更垃圾
希望全香港嘅中立撚
俾黑警打到仆街
俾事實佢哋見到

一唔岩聽就話中立
好on9

我同個中立嘅朋友絕左交
我估唔到人可以唔識分事非黑白
仲同我講好多好嘅大陸人
on撚79到

我唔能夠明白
點解事實擺在眼前 都可以做港豬

佢仲要係後生
日日係屋企做廢青
好心啦 上大陸住啦 垃撚圾

我呢邊後生反而多大愛撚 係咁咪話機場條大陸仔好慘

屌又唔撚望下我哋班手足俾黑警打到仆街

公司有條友自稱深黃
但日日喺到屌示威者
「又搞咩呀好煩呀」
「幾時先搞掂呀我想去尖沙咀行街」
「我先唔會山長水遠入機場囉，咁哂錢」
藍絲如果係真小人，佢就係偽君子

多數都係啲笨鳩柒嘅人先話自己中立扮晒野
呢啲同人溝通都有問題
真係唔係歧視，覺得呢啲真係智力低少少嘅人嚟

係咪精神分裂呀佢

屌 無知到極點 豬嚟

鬼知佢
成日冇啦啦喺到單單打打
尋日佢睇睇吓唔知apple daily定立場個live
佢冇啦啦喺到講：「呢啲咁熱血既野係xxxx (我）同yyyy（另一個後生同事）先會做」
痴撚線又冇得罪佢無啦啦畀佢單單打打

大雄要出動了

中立果啲好多都係藍底，係到扮中立，屌佢老母

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

中立個啲以為自己企係道德高地兩邊唔幫，好有智慧咁事實上根本仲衰過藍絲，佢唔岀聲米姐係默認緊政府所有嘢